老衲打算成立港狗航空吸衲晒港龍空姐挑戰國泰壟斷地位

小妹帶頭應徵

機師個位交俾我

港豬航空，用連豬做logo。

“吸衲”